連登好似無人討論final fantasy xv

得一個post係討論xiv online
xv pc版390$
手機版159$

屌佢老母上年買左隻半成品而家叫我比多百幾蚊買多小小，仲要好肯定未整完

下年出白金終極完整版
我屌你老尾ffxv老母臭閪

Keep住有dlc 下次係女主同宰相

我求佢整個real final platinum royal empire edition比我買算喇

爆左原版
未玩dlc
出左royal 唔知課唔課好

xv pc港台版實體$340就有，注意有盒冇碟，steam key。

等終極完整版先買
唔洗急

屌佢老母臭閪喇
初版我仲on99咁買撚左豪華版 仲要9秒9買埋dlc
屌佢老母唔撚好講半成品 係一半都冇
隻game未出哂鳩玩家錢 ok唔講數量 講質量
成隻game係全方位冇死角地垃圾 由主線 支線 小遊戲
對所有野既描寫 故事內容 等等 完全係隻電子廢物黎
仆街我比撚左咁柒多錢去玩你隻一半都冇仲要垃圾到仆街既廢game
仲要啲dlc就不停咁出
而家又出咩皇家版 終極皇家版 白金皇家版 白金終極皇家版 究極皇家版咁撚樣
我屌你老母臭閪喇 邊個再消費比ff15既 唔該死全家
縱容垃圾game廠出垃圾

我再講多次唔好再消費落FF15隻垃圾度

我覺得se近年nier dq11 lis:bts之類都唔差
係ffxv搞到咁柒

唔同team 嘛，SE近年BDFF系列都好正

個個買完試玩版乜都討論完啦
仲邊有人買完整版
點知遲啲會唔會又整個究極完整版

如果FF走DQ路線穩打穩紮唔好搞咁多野
結果會唔會唔同呢?
玩返回合制 水晶 召喚獸背景

屌啦星
佢D版本同DLC 好似睇緊數碼暴龍D怪物描寫咁
究極版 終極版 白金版

似乎都係買手機版安全d
起碼隻game係完整

原版爆左白金埋
之後諗住等DLC
而家等完又唔想玩番

諗起原版後半段真係嘔血

幾時先會出到真正final版

等佢出左真正FINAL先考慮

Dlc 其實幾正
特別係Extra Battle有番D難度

ignis dlc 可以打返MK王子 玩咗N次好正

垃圾中既垃圾 劇情垃圾 女主角零存在感 眼鏡佬盲 prompto俾人捉走呢d主線劇情都cut做dlc 支線無聊
依加出個royal edition根本就係笑柒d一出就買既人

利申 一出就買既on9

諗起入帝國個part (好似ch13)玩到瞓著
又冇得控其他人 揸車仲要出唔到馬路 王都個地圖都dlc 愈諗愈嬲

所以話再消費比ff15既唔該死全家
當玩家on9出個極唔完整既版本出黎賣正價
將大量內容都拎出黎當dlc賣 dlc就出極都仲有
隻驚仲要內容 劇情 遊戲性廢到極點

手機版都咪撚買
大撚把好game買 唔洗買隻垃圾
Ff15成條team死全家

由解佢第2個支線都玩到訓著

D人真係屎忽諗野
佢而家完整版先出肯定大賣啦
又可以轉角色 地圖又大左 入既位多左
只少劇情完整左 唔會打打下 下一章條友突然間盲左

拎來試下Display card都還好

試玩左一個鐘覺得真係同傳聞中評論咁講一樣咁差

有無咁誇
好老實味過海之前 其實唔差wo
只係後面差到 前面d優點都蓋過曬

你第一日打機定食開屎？
咁既狗屎垃圾都唔差 我一開game去整車條女到接第二個支線已經想屌佢老母
咁既成本整啲咁撚廢既game出黎 成隊製作團隊死全家喇
我玩1886起碼個故事背景都ok 畫面仲要好靚喇 雖然隻game都比人屌呃錢屌得好勁
隻ff15除左風景好啲之外（1886仲好過佢）全部都係屎黎
大把售價 成本少佢n倍既indie都整得好過佢

揸車唔可以出界已經覺得好ON9
王子跑步動作又唔多順暢,點與點之間其實都幾遠,
未有得飛之前架車就永遠只可以行車路,行一陣就好易行到厭

冇錯自由度係大過以前,畫面都好靚
但係成件事似係行去冇雷公咁遠打怪,打完傳送返Checkpoint收錢,
就算玩返人中之龍PS2無印版都唔會感覺咁虛

如果PS3年代就出到就一定係好野來,宜家的話,單機Openworld有太多作品好過佢

垃圾無人討論好正常姐

利申fan屎

D支線完全冇意思 自動導航去打怪 fast travel交任 無限loop
仲有原版prompto既身世0 build up 好突兀 浪費哂個設定
屌你咁重要既劇情又cut做dlc on99

我一開始玩個陣都有同你同諗法
但係後尾覺得揸車無得出界同4子有時d動作怪怪地其實係因爲隻game本身強調真實
事實上你現實都唔會揸住架車隊出馬路 隊上行人路
而動作方面係強調翻真人行路跑步
係現實你慢跑都唔會keep住同一個動作去行 有時都會好似9fingfing咁跑 只係平時玩d game通常都係d固定跑步動作 你睇慣左
至於地點之間好遠 我都承認係好on9 一開波又無陸行鳥 不過佢都係想強調翻個世界係好大 open world咁

老實我唔係想護隻game 我第一次打爆左都失望到爆曬粗去屌
但係後尾睇翻其實我覺得隻game有好多細節位係做得好有心思 製作組係有心處理d小細節
只係佢整體將d心思同重點放錯左位 根本係應該搞好最基本既劇本同遊戲性到
只能講一黎se為左快d推隻game出市場 急住賺錢 搞到換走總監制作人加速開發
二黎要重新係ps4開發過 浪費人力物力時間
搞到遊戲本身劇改完又改 又唔夠時間做開發

我玩隻pc 版發現搭車傳送去邊都收5蚊, 係咪正常? 我記得ps4 會版距離收費

其實大家鍾唔鍾意隻game都好,先我覺得隻game都算係有heart嘅

大致agger, 佢地唔記得左遊戲最重要係咩，反而掛住整一條條頭髮

咪9up啦 揸車冇得出界都叫真實 咁不如加埋紅綠燈啦 根本呢個設計就on9 你都識講佢想強調open world啦 但係連條馬路都唔open

有heart整個杯麵

方向完全錯晒

我明白我點講都好都改變唔到你對ffxv既睇法
只係希望大家係插呢隻game屎都不如既同時
唔好抹殺背後開發既人既努力都功努 ffxv其實都有其他廠商要去學習同參考既地方同優點
我覺得dunkey大致上都表達到同我差唔多諗法

我只能講係岩岩出個個星期我都係邊屌住邊玩
但overall我係enjoy玩ffxv既過程 起碼個段時間我每次開ps4都淨係想打ffxv

pc好似390有齊

所以即使係上面打左咁多好說話
我都會係到講一聲 如果你本身玩過ffxv本編既話千撚其唔好比se賺呢次錢
而如果你本身無玩過 只係睇過其他人玩聽過其他人對佢既評價
我覺人覺得係值得入手 起碼ps4都係350左右 3a作黎講唔貴

咪再縱容呢d game廠啦 當人水魚你仲叫人俾錢買 佢賣得好以後咪出半製成品囉 反正之後補劇情補地圖都得 又賺多一水

如果劇情好(都唔好話好，起碼要合格先)，我話之你玩法差成點

個open world為整而整，如果你劇情量係夠嘅，你整直線劇情一樣可以好好玩，玩到11-12章屌你咩喺架火車打一兩場就過一章，將3個dlc塞返落去老實講都唔係唔夠，起碼水都戰同13章有多啲內容先

劇本編排又係on9，佢想一開始就接電影個尾整到緊湊啲，但係noctis亡國死老豆之後消沉咗有無半章?之後又就去hehehaha，搞到完全無亡國個氣氛，佢想整四條契弟去旅行，又想亡國王子復仇記，兩件事擺埋一齊根本就矛盾on99，我求撚其都諗到個解決方法，將4條友出發時間改早電影幾個月，咁你咪可以擺返啲輕鬆去旅行劇情，再加啲修練/冒險/收集武器做主線，然後中段先接電影咪得，夾硬炒埋一碟咪變咗而家咁不倫不類

Luna同大boss艾汀啲嘢又交代得勁少，出咗都年幾先話再出dlc講佢兩個我屌你咩，luna啲嘢乜都唔寫咁你一早整死佢夾硬催淚做乜鳩

之前唔知係邊到睇過話 野村既版本 帝國係故事既後期先攻打主角個國家
前期係好似一般rpg咁主角微服出巡 去冒險去成長 由中二病王子成長到獨當一面既王
跟住中期劇情類似係發現帝國會發起戰爭 所以又一邊暗中調查 結果都係阻止唔到戰爭
跟住經過一輪失落低潮又覺醒去盡王既責任去復國 之類既行貨故仔

結果se決定唔撚要前中期 直接放大戰爭個part 打造落難王子形像
又加條新女去咩結婚之類

的確暗榮同ea都要向ff15學習下點樣出dlc同威力加強版先可以整完隻垃圾出黎再cap得更多水

3a作 但質素差過150蚊既indie
你都仲叫得落人買

話說點解無佢地回應既相關報導 定完全唔作回應？

佢又想做到好感動咁
但個劇情又鬆散 任務又無謂 故事又垃圾 描述又廢
咁點撚樣感動？
隻game未推出就講到明game同dlc會一齊出
明明隻game個份量都嚴重唔夠 都仲要左斬右斬 咁斬落dlc到賣
上面條友所講既整得好有心機係咪指cap水方面？
其他方面我真係睇唔到有幾有心機
起碼我成世人打既3a級game 黎講ff15都算數一數二咁垃圾 （仲要呃錢到仆街）

買左ps4 老正，玩到國家比人打已經冇玩比左人，悶撚到 d 支線任重覆度仲嚴重過mafia 3， 刺客果d

我借比個fd子玩
佢第二日就比番我 話隻game太垃圾 玩唔落

最柒係啲支線冇得同時接幾個，on9到震

講下手機版先, 可以每一個chapter咁買
已經買左2/3關黎玩, 只係16$
第1係免費, 大約1小時到打完

買曬都幾貴

水都開始D劇情真係睇到屌晒鬼

而家有啦，但係d視窗彈出黎好慢。。。 等到訓著

垃圾都有人玩？

王者之劍同game個結局係幾感動不過呃唔到我第二次

史上最影薄女主同就算計埋dlc都係趕過火車既暴走級劇情完全唔想再買多次原價,等多輪佢半價加有mod至買

最大問題係果陣野村畫餅畫到大一大搞到全世界期待爆燈
點知條撚樣開左project十年八年完全無整過野
最尾董事會頂唔順換畑田上馬用兩年時間出貨
咁兩個director前後無溝通作品個理念或者話就成個background好好探討一輪點整個故
最後其實整左套幾好睇既戲同埋一隻頭十個鐘算係enjoyable既美食釣魚game算係咁

之前讀project management course拎左ff15做例子最尾份野好高分

咁又唔好話野村無做過野既
前段d遊山玩水 2個大地圖 甚至去到水都打boss都係野村搞其實
証據就係2013 e3發報既2條trailer 個時se味轉走野村
所以至少打水都boss戰前 大部分都係野村時期做好 田畑只係略略執過下黎就翻佢個套版本

之前ps4 出諗住等pc
走去睇人打ps4 吊下癮發現公主死撚左
即刻唔想買，佢出個劇情保公主不死我即買

黎緊會出luna個人dlc既…

回合制

回合制我諗唔少人都仲鐘意玩既....利申:鐘意

的確唔係個個都鍾意ARPG
Persona 都係回合制咪又係一致好評
唔擅長搞就唔好夾硬創新

況且大把日廠做ARPG/半即時都好過你SE本家多多聲,such as SE旗下嘅Tri-Ace
FFXV搞到咁其實自己攞來

呢隻都唔係FF
比番以前冒險類, 去到一個城市. 之後遇到新同伴加入. 每個人背後都個故事.
今集重要無女主角加入
雖然畫面係好靚....

隻game碟我拎去當飛碟去撚狗

隻game最大問題都係SE自己D高層
佢明明知道自己公司流失咁多人材都要同時開咁多project, 你睇下當時野村要同時搞v13 kh3 （仲可能ff7remake)當時已經諗緊，佢邊分到身搞咁多野。
田畑衣條仆街真係最撚廢，將本身野村既戰鬥方式改到衣家咁，又改埋個故事，仲講到自己好勁咁可以出咁多個dlc 補完個故事！

屌你老母 果陣買左唔得閒得閒玩
而家出隻完全版黎咩都蝕哂

邊有人會中兩次伏

皇家版首週賣左六千幾隻?

執柒左佢啦.jpg
連帶以後既系列都入埋blacklist

味你老母

Openworld揸車要跟路已經好on9,戰鬥模式係幾型但啲劍閃閃下我就快盲，最後boss全程鳩㩒

聽講當年野村喺v13到喺無咩做過嘢
(因為要睇住幾個project)
然後高層要趕住搵嘢嚟出所以換咗做田畑
田畑其實都算喺咁(當然佢唔叻就一定㗎啦)
因為高層壓力要將個劇本斬到支離破碎咁趕工
如果有得畀田畑揀，我諗佢都想做好隻game嘅
聽聞當初田畑知會出第二張season pass之後有提議買咗第一張嘅可以免費or有折
不過畀se高層ban咗
(SE高層：我理撚得你畀人屌)

故事咁垃圾 點補完都番唔到轉頭
個國家亡國仲可以周圍玩 仲要玩得咁開心
仲釣血呀 屌你咩
根本就唔應該做FFXV 出黎
你快d 整隻 ff7 remake 出黎好過啦

成個故事反而最好睇係套戲。。。
一到廢柴王子就冇哂心機

之前話FF7會分章推出，同埋加強動作成份。

老實講，如果佢要咁大改動既話我寧可佢唔好出，無謂破壞回憶。

冇人屌個loading time？
真係去完個廁所都仲load緊
唔知依家改好未

變哂Sell主角...

FFXV已經證明冇DLC分開的話,王子三個GAY Friend只係MHW入面隻貓

FF7 Remake變第三身最多都係強調返幾個主角
Vincent, Cid, Yuffie 呢d你唔開斷章俾佢地,最多都係佈景版
回合制改到變單角色ARPG真係天才

我好鐘意FFXV 因為夠曬Gay
但係都係等終極版先買啦⋯好似話仲要繼續出Dlc，咁皇家版叫人點買

你唔俾佢周街玩下... 又會俾人話佢好似FF13 咁一本道 (果時個限制就因為得13日...同埋佢地被普通人視為"有病", 好似係)

其實佢老豆就死左喇.
係趕住去結婚o者...
君子報仇十年未晚o既...

我自己就好鍾意隻GAME... 好鍾意王子...
所以我PC 版都買多次黎玩.

入GAME 果下真係LOAD 好耐.
諗緊裝佢入SSD 會唔會好D.
但成150G....

係喔...
Noctis 王子~~~

要玩RPG玩黎緊switch果隻Octopath Travler好過

劇情整得on9 要4條gay佬周圍玩就唔好咁快比人打爆個國家先啦
女主角無戲份到可有可無 點樣先做到遴選之王又無講
玩到結局都唔知做緊咩
其實有無人可以講到故事啲細節位

唔好話中文,連英文都無
睇唔明劇情既RPG好難買落手

唔好玩啦
MHW隻貓都勁撚過4眼仔同影相MK
係得大隻佬有用少少

影相MK最大嘅作用就係令End game相簿擺滿車房妹嘅J圖

四眼仔 = 日間司機

咁講真佢地幾個冇王室血統唔夠王子勁係好正常...
佢地只係普通人咋.
有冇睇果套動畫版的前傳?

影相仔佢只係Noctis 的同學仔. 為左同Noctis 一齊玩減肥. 戰鬥力低都好正常.
宮野真守 (四眼仔) 就係佢管家, 照顧佢起居飲食同雜務, 你當佢係秘書好了.
大舊佬就真係護衛, 佢入王室就係要做王的Body Guard, 所以你覺得佢勁都好正常.

又, 佢地本身出門真係當去旅行架喎.
邊諗到咁大件事.
所以果兩條友仔廢我覺得好合情合理.

喇, 不過隻GAME 去到後半真係唔撚知想點.
我好撚認同的.

最後, 我好鍾意隻GAME, 所以唔會客觀分析的.

OT demo都有英文，正式版點會冇

冇人叫佢故事既設定要SET係呢個時間，
FF我由13開始冇玩，如果FF13既一本道真係因為故事設定而變成咁既話，
只會更加證明野村癈。

FF15只有負皮没有正皮。
原版依家都未爆機

最後大地圖 完全係半製成品都冇,整得1成劇情,
地圖顯示城市地方名, 本來係走劇情大部份都刪除.
第一站去大礦洞, 一出車站就飛去礦洞, 有冇攪錯.
之後重勁, 飛晒所有城鎮場景. 去露娜故鄉係大場景, 點知落車行一陣, 未入神殿.已經要上番車
以前主題曲不知幾正. 依家唔係原創歌曲.

覺得FF15好玩既人一定係食開屎既

FF7早幾日先係官網登廣告話請人